告深水埗黑警濫捕 法律撚請入

哩個方法有可行性嗎？
或者有冇其他野可以告

推

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

告入幾個肯定班狗唔敢再做野

推到有相關資訊既手足睇倒

有冇法律手足可以提供下意見

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔會告得入
唔好再嘗試制度內改變
今次要令政權翻盤
清算所有黑警

【香城online】係時候全面升級路障！！

首先你知唔知佢編號？

叉頸意圖嚴重傷害他人身體果個有晒名啦

如果搵倒，係唔係可以告，因為有晒樣同名，要搵其實應該有方法

民事告

民事告警察根本就係燒銀紙, 你告警察要自己俾錢請律師, 警察就政府幫佢俾, 官司仲隨時打足一年半載, 告得入出左啖氣, 告唔入仲要俾埋堂費, 當然你有錢又有時間就無所謂.

如果用眾籌方式告，可行嗎？

告一次少則一百幾十萬, 多則無上限, 告一個差佬眾籌一次, 咁要眾籌幾多次呢? 與其嘥錢嘥時間, 不如將D錢用係其他地方....

係唔係無可能告刑事？

你覺得律政署會主動告咩?